select * from tbAssociados where matricula = '68474806' and ativo = '1'
Log de erro - Data: 17/11/2020 / Hora: 18:50 Mensagem: #42000Access denied for user 'newsmart'@'%' to database 'dbanaplabvb'
Resultado notificação por e-mail E-mail não enviado !O thread estava sendo anulado.
Página: loginassociados.aspx
Usuário: 
